吹哨者： MI省郵寄選票被印上date back 郵印

似係堅料

C’mon

咁成場選舉公平性都898

Johnathan CLARKE應該會被滅口

推

兒登fake news

正 式 開 始

Tui

似係堅料

兒登式fact check

Blocked 洗地狗

會話係假嘅 睇唔到 fake news 對家講嘅先係真理

英文差，請問乜嘢叫做Back-Date Late Mail-In-Ballots

出埋佢張相...

在4 號收到既選票上蓋番3號既印

將11月3號後收到既郵寄選票， 用人手打上11月3號或之前

愈黎愈多料

佢個account 好快會被lock

佢地收到郵件要 cup 印證實係幾多號收到

Late mail in ballot 即係遲來到郵局既選票
Back date 即係(叫職員) cup 尋日既日期

佢傻閪左膠嚟

已封鎖會員 John_Weak完全封鎖

又係Project Veritas呢檔臭朵到連conservatives都唔想痴埋去嘅法院認證fake news site
連登仔真係無撚得救

即係點？

其實唔好咁啦, 你唔鍾意的新聞就叫fake news

點解條bar 咁嘅

我就唔撚信dem冇種票冇出cheat
之前twitter唔比放biden啲衰野

等睇Fake news五毛黨準備入嚟
然後講：「兒登仔」「愛侵力」
「fake news」「輸打贏要」

屌, 咁真係有得打, 可以上法庭

你慢左， 已入

我幾相信呢個係真，呢d事唔出奇，
就算唔係支持拜登，都可以自己用個閪腦覺得日子唔撚重要，重要係人民既意願，
咁就已經死得

$55000 5000票，一早佢已經放蛇影到，得侵supporter 睇到冇用

如果呢件事係真, 侵根本直接認輸算數, 成個公務員系統同國家機構都要你輸

民主黨州

Fake你老母臭閪

總之幫到登仔既就做得
幫到侵侵既就係犯罪
岩晒國情

拜燈fans
選舉舞弊: fake news，愛侵力，輸打嬴要
拜燈嬴: 要尊重美國人意願 依為全世界會圍住香港轉咩……

我唔准你咁講呀
十一登邊有fans嘅啫

嗰啲只不過係全部反對特朗普嘅人

仲有
特朗普贏: 亞洲人為反共乜都唔理

fake 你老母

保持距離先，似係fake news

Push

John_Weak

幫佢哋答埋
搵兩個演員咪得囉

block

上面已經有

搞埋呢啲手尾先同我講你有資格坐上總統大位

睇黎見親你就諗起利器

講真如果真係有出cheat
對家一定會出d fake news嚟打擊你嘅reputation
所以唔使fake唔fake news啦
郵寄選票呢樣嘢根本唔要得

呢d見一個block一個

Twitter : Learn about US 2020 election security efforts句野又唔撚見左啦

Twitter又del片

大家可以參考下放呢單料既 group 係咩來頭

暫時解封返

其實你可以保持中位，話要等fact check
但你一嚟就話人地fake news，我地兒登
根本你就有預設立場，仲係紅到黑立場
收皮啦垃圾弱智，you deserve to be blocked

Retweet la

呢單野已經唔係trump vs biden
已經演變到係民主vs 反民主

美國應向中國輸
核心思想係美國嬴

親身投票咪好
最多掌心雷 神秘票箱

依家彈多樣 寄唔到 唔見票 出cheat
多左幾種可能性干預選票

傻既都估到一定有

你fc咗未啊?
咁快話fake news?

如果你話biden都係同中共合作既
英文wiki既可信性都開始成疑
上次都有呢d undercover既片, 但警察無執法
唔代表無voter fruad

HIDDEN CAM: NYC Democratic Election Commissioner, "They Bus People Around to Vote"

tree fiddy
4 年前
This is why Democrats don't want voter IDs.

唔夠票先要做
根本登贏唔係美國人意願
係左膠+民主黨+五毛嘅諗願

全國投過啦

告鳩你老母臭閪

真係癡線
所有對登不利嘅消息都會畀twitter搞

Pushhh

你老母畀狗輪屌緊 fced

可能本身就做咗，但都係唔夠票
而家要睇住盤數嚟加
所以咪成日得閒就話搵到一箱票

如果佢收左錢唔做野算唔算犯法....

佢中立人地出名叫Joe Widen喎

捉到正

民賤團都唔夠民主黨玩呀

fake你老母

切勿跟車太貼 小心炒車

我唔敢講單野堅定流，不過四年前報導出黎既時候reddit有討論，大家亦可以參考下

Pin 呢個